點解百佳賣野賣到咁疑惑咁嘅🤔

白石？？

部printer 出唔到個字

蕎麥？

格嚟個架出到個麵字喎
佢本身想出咩字🤔

人名

定茉莉？

白石？？？

？

白石大乳暈

因為百佳都唔肯定自己讀緊咩

難道白石